鶳肯進化未

講左幾撚多次，鶳唔係要人死，係要佢生不如死

打手腳，整斷手腳筋，打爛啲啲關節骨呀

打手腳，整斷手腳筋，打爛啲啲關節骨呀

打手腳，整斷手腳筋，打爛啲啲關節骨呀

睇片人人都拎住把長遮，點解唔一野打爆佢個膝頭哥，咁簡單。結果又係見到每次鶳既場面，得個頭破血流，最多咪腦震盪，大不了咪死埋，但係我地唔係要佢死呀！

明白現場大量大愛左膠，唔該左膠撚唔好再on9，鶳神獸請發動清場技能，清走左膠。

講多次，鶳要進化：
打手腳，整斷手腳筋，打爛啲啲關節骨呀

打頭？不了
千奇唔好見血呀

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

721

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

春袋呢

呢招勁，打完仲要唔見紅